有冇人諗過其實自己唔啱拍拖

自己又唔知另一半諗咩 見到佢有困難又唔知應該點幫好

直情唔想有人煩住曬

有人對自己好都唔想佢咁操心

可能吧

On9, 冇人真係唔啱拍拖既, 唔啱既根本唔會開始拍
會咁諗係因為開始左就嫌乜又嫌乜但又唔想分手比人話賤先比藉口自己
真係鍾意真係互相遷就到唔會咁

利申 另一半以前成鳩日話自己唔啱拍拖, 聽到火都黎

未拍過拖之前都以為係
拍過之後你就唔會咁諗

人係透過溝通（拍拖太多溝通喇）
變得成熟同埋社交技能越來越好架嘛

yes

啱呀
拍過先知夾唔到

agger
無人天生就所有野都識做既 拍拖一樣
唔識咪學 唔啱咪改囉
咩叫做唔啱

依家條仔同佢啲朋友都話佢唔啱拍拖
其實都係 佢唔會顧人感受 咩都諗左自己先
唔為人著想

定係樓主條女唔啱你